邊個國家既夏天熱過今日香港天氣

三十幾度仲要濕出街買早餐行過幾分鐘露天地方都有d汗

sg
vn(sgn/hue)

越南